뭐든지 멋대로야. 갑자기 집합시키면 어떡하냐? 너혼자 가. 나 이따 술약속 있어.
큰형 삐져. 요새 기분도 안좋은데 작은형까지 안와봐. 큰형 성격에 담박 삐지지. 삼십분만 얼굴보고 가. 중요하게 할말 있대.
할말 뻔하지. 우리가 노는 사람이냐? 그럼 미리 말을 하든가. 맨날 노는 지하고 같애?
큰형이니까 봐주자. 아부지한테도 혼났는데.
그렇게 자꾸 봐주니까 저런 식이지.
잘생긴 형이 참아. 큰형은 몸도 비실대잖아.
